[開定先] 各區銀行換錢情況

經過緊急法之後

今日行過好幾部櫃員機都冇哂錢

見埋今晚超市搶購糧食

唔少所謂中立藍絲都驚埋一份

聽日好大機會會擠提

大家一定要快過啲藍絲換

等佢地一蚊都換唔到

元朗手足中槍無人講？

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論